懷疑班中國高官係波台會然

9up力不遜於波台知名9upper

蓋清係中南海高層